{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71044&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척산토리니펜션"
    },
    "text": "韓国のナポリで海辺の秘境を満喫しながら美しい思い出を作ることができるペンションです。 ペンションのすぐ前にヨンファ海水浴場があり、広々とした海辺でヒーリングすることができます。 龍華海水浴場は車で3分の距離に位置しており、長湖港と三陟海上ケーブルカーは車で20分の距離にあります。 入室時間は5時、退室時間は0時30分以降です。 客室は稼働20号、2ナドン20号、3ダドン20号、4ラドン20号などがあり、屋根裏部屋は冷暖房ができません。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタル方式で運営されており、利用時間は午後8時から10時までです。 炭やグリルは個人持参ができず、携帯用ガスコンロや電熱器具などを持ち込むことはできません。 絶対に火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 その画像は実際とは異なる場合がありますので、ご注意ください。客室内では火災危険物質を使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 それ以外の事項はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこにありますか？",
            "answer": "このペンションは韓国のナポリにあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンファ海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ヨンファ海水浴場はペンションのすぐ前にあります。"
        },
        {
            "question": "龍華海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "龍華海水浴場は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "長湖港と三陟海上ケーブルカーはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "長湖港と三陟海上ケーブルカーは車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は0時30分以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "客室には稼働20号、2ナドン20号、3ダドン20号、4ラドン20号などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はいつですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午後8時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設で使用できるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルがレンタルされています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では火災危険物質を使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際と同じですか？",
            "answer": "いいえ、客室の写真は実際とは異なる場合がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 354
    }
}